香港警察係元朗站內發動恐襲

大量香港警察在元朗站向站內人士發動無差別恐怖襲擊，見人就扑

你地睇唔到咩？

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

push

推

無人見到？

PUSH

希望多啲人睇到

見到！

上次就黑社會今次就警察

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

sos

速龍死全家！！dllm

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

香港警察=恐怖份子

有無機會唔係示威者

消防救護入境海關懲教快啲黎元朗救下香港人呀！

一模一樣

真實左，香港警察即係元朗空襲嘅恐怖份子，
連儂牆加緊發布，文宣組要將元朗恐襲係香港暴政策動嘅消息要推向國際。

一樣架喎

原來警察即係元朗恐襲嘅恐怖份子，即係香港警察係恐怖組織。

香港警察係恐怖組織

721完到727

推上國際

exac7ly

跟本同一班人黎

推爆佢！！！！入左站既就係平民！！

找不同

警黑合作？
好地地有我地電話？
有冇人都收到類似嘅野

黑警恐襲

728上環見

hong kong police is terrorist attacking

兩個禮拜既相擺埋一齊

你又知佢地係警察？

香港恐怖份子

路過？

警犬

跪求英文文宣圖

個啊叔好慘，無端端比人打

入到去見人就打
有市民返屋企被佢打到爆缸都唔知點算

推 文宣進場！
恐襲！

乘客市民照打？

咩呀呢兩班人親過親兄弟，邊有分別

刑恐

成地血

連個時間都好似
會唔會同一班人

元朗黑底二哥鄧炳強策動二次恐襲

俾人炒過牌?

屌佢老母

香港警察公然發動恐襲

白衣人冒警

反追蹤電話機主

Push

元朗真係好恐怖
警犬同白衫佬隨機入西鐵站打人

唔係同一批人咩

文宣好忙

光復香港，時代革命

速龍屌你老母

與721驚人相似，歷史重演

下次見到有暴徒由電梯跑上嚟
就成枝滅火筒車落去啦
噴乜鬼

係冒警暴徒

都估撚到架啦

警黑無差別

credit : 一拳超人第2季

有冇委任證嫁
係咪假冒嫁

需要多d片
唔係一早散哂咩 點解會有人未走？ 即係d狗無差別襲擊市民？

屌唒黑警老母

屌黑警

唔該其他國家快撚啲制裁香港

咩旅遊警示 唔好再撚黎香港

推撚爆佢

淨係識係村入便吠
全日都唔見有人出黎打
垃尻圾

黑社會都有鍵盤戰士

推！

Pish

有委任證？

武裝分子嚟㗎

兄弟爬山 各自打人

推 睇到

推比外國傳媒 !!!!